［輸唔撚起］熱狗向奧巴美揚扔蕉皮被捕！！

【體育】北倫敦打吡是足球壇其中一個氣氛最熾熱的戰碰，周日一役就有熱刺球迷向阿仙奴射手奧巴美揚扔蕉皮，最終被捕。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）今場表現相當出色，先於9分鐘射入12碼，再在56分鐘接應中場艾朗藍斯的傳送，燙射破網梅開二度，帶領阿仙奴主場以4:2擊敗死敵熱刺。

球場上鬥得燦爛，觀眾席也非常「精采」。除了有球迷投擲2個煙霧彈之外，更有熱刺粉絲在Auba射12碼時，把蕉皮扔入球場內。

由於向黑人扔香蕉有種族歧視的意味，警方證實已拘捕了7名搞事的球迷，當中包括出「蕉」的那一位。至於英格蘭足總賽後表示會調查事件，正等待球證甸恩的報告，阿仙奴及熱刺或會因未能控制球迷而被罰。

我地熱迷點睇波洗唔洗你廠狗過問啊

輸波輸品
屌你老母

熱刺力架仲多過阿狗啦

熱左邊嗰2件黑到睇唔到樣喎

死熱狗

件衫白色打和啦

aurier ssk d山 雲耶馬 四件黑過鐘欣同

輸唔起呀? 真係好羞家

件aurier我完全睇唔到佢五觀

阿仙奴及熱刺或會因未能控制球迷而被罰。

熱刺班Racists狗會唔會向sissoko, dembele, d.rose掉蕉皮

熱狗無論球員定球迷都係咁無品